呼籲中共一年365日每日都選擇一個城市大屠殺，睇下泛民悼念得幾多個

高汁反犯民

都會有人嗰日要返工，所以無問題

日日收捐款 共產黨仲驚

認知疲勞大法

最好屠埋人地國家
等人地唔得閒干涉中國內政

一年365日都搞玉林狗肉節

千萬不能揀東莞

殺700萬香港人 起碼有690萬人係死有餘辜

菲律賓都唔敢打啦垃圾

bravo果然狗咬狗先係最有效方法

屌老衲呢排好高汁